［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》-［39］吉時單抽中破神其實唔難

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名[/quote]

比想長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME
但係追求極致既話會有一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS / 打BLOODY PALACE黎評，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯，有錯請指點

大家吹奏的12分組合:

- V 配 科燈ARK(乙太武 科學之旗)
原因: V普攻流可以落異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，容易打出頂傷。科燈ARK係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到，而V暫時DMC活動有得抽，過左都係絕版。另外而家PVP META絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V可以做到2秒周回3-10實力3，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。最新出Bloody palace關頭50名大部份都係用呢種方法用聖靈藥幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機PVP算係T1角，唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑大部份BOSS，可單挑BLOODY PALACE。DANTE本身隻野上限高，相對硬，開完大之後上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖更威。DANTE完左DMC任務就會絕版。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 + 破神大戰UR ARK + 科燈ARK(乙太武 科學之旗)
- 最好有埋: 要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打。科燈可以大量加強加護既攻擊力，但係唔係必須 平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到。缺點係PVP唔算係META，而且最基本加護同破神都唔係絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑BLOODY PALACE，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)。但唔係絕版，始終想抽可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量11000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

- 巫女
要提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血，但係打鬥快既關卡例如BLODDY PALACE係冇幫助，另外PVP TOP 10都係人手放一隻巫女。建議今次活動送既乙女ARK要學+1000血上限果招技。

其他有被吹奏過的強勁角色

- YODA 有招無屬性核彈魔法，打死神勁，打塔勁，打bloody palace都勁。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖 主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆 同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇左加全隊上限物傷能力。PVP算勁。

新po
100$

吉時慢左中YODA

比營運撚狗，3-4月咁出法.gun
課足一個月都唔掂

呢隻game 角色d 魂拎太慢
基本上我買完ac練一兩隻跟住嗰d 都無力升

呢隻係育成驚黎... 有得俾你刷唔係迫你一定課金抽自己黎食都嫌
玩太多速食驚?

中太多角嘅煩惱

快刷H3-10應該好快

主力心急咪直接餵萬能魂俾佢上80SC囉 但基本上你點都係升ark俾佢學技慢過4覺完刷魂上80SC

除左dmc 有得打活動刷魂，其他角成長率真係龜速

劍聖冇專衫著邊件代替?

物攻角都要著衫

劍聖唔可以2刀流

真心唔知 無屬我練雷姆無玩劍聖

見人單挑死神想試下

裝 2刀技，之前睇個日本仔計過，2刀過 1 刀輸出。不過好似都係勁少少

會少30%攻,3000攻上限喎 真咩

二刀流啦仲著衫

我都唔知喔，我都唔識計
係巴哈睇GA，有列晒公式咁。

中咗3隻7星ironman 2隻deadpool captain marvel
就係冇美國隊長
睇黎又可以專心掛 h3-10

我有兩隻wo,係冇CM同艾仁命

YODA如果唔課件衫既話, 係咪裝二刀?

股票220 J唔J得過？
見角色幾多，係無LRUR

條數好易計姐
唔計大家都有既劍聖 BUFF, 單計1刀 VS 2刀招技
每HIT打出黎既數字睇會少左 (每hit 12999 vs 9999)
但2刀每次攻擊都有2HIT 實際輸出係會多過1刀 (單次攻擊輸出19998 vs 12999)

iOS想課金係咪直接買日版gift card最簡單
睇左巴哈話綁信用卡好似幾煩，淨係用到JCB

岩岩既吉時?

3ur果個？

DLLM 岩岩一抽,齊人,出晒動畫,出古代兵器

我個個最靚

又真係可能吉時,兩抽兩紅波

我打算課少少啫
重點係課完駛唔駛轉自己電話個apple id先
轉一轉要set過晒啲信用卡好煩

求解

睇日本仔一炮一百萬係28 SC同二刀

都係機率問題....感覺上係每次課佢就機率ban咁....
即係好似抽野咁，有人1抽中，有人20抽中，有人課埋首期都唔中...不過放心，佢依個機率我肯定佢無保底

你首先要有一個日本apple id先
姐係你點都要登出再登入apple id

28SC已經包埋二刀
但要升特定ark要配飾

10連單紅波出動畫 yoda 不過本身有

角色多你都玩唔哂

點解唔用dmm呢...入一次張卡就唔洗煩

diu抽下抽下都成52抽,收手先

Ok thanks再研究下先

成1600台幣 抵屌？

出動畫一定中角色
想抽UR就唔好出動畫

呢堆角色入面皇子紅狼面具佬都唔會出到場咁濟 合眼lily 應該都窄D
得加護劍機V同但丁
當然皇子lily有愛都可以升既 但預左係要用愛黎發電

... 無人用8591被人食多重架喎

好似有分,主角動畫係出角,隻怪降臨係出ARK

用8591不如我搵我買啦

正解

點配

唔同架 2個動畫黎 一個係怪物從天而降 一個係大貓企出黎開技 大貓果個係必出人 另一個好似必出ark 但你想抽破神既佢飛大貓出黎然後單波我就知又多粒石

係8591買不如同我買

咁我又冇留意個動畫 咁岩我次次動畫都係出角色

禁應該係邊度買

淘寶

一把劍9999+3000
二刀9999+5000

淘佬就係直接貨源 其他全部都係經手人 食多重錢 小浩果堆最貴都係2舊水人仔 但8591可以開你1600台 你自己比較下差價

上google打

新手必讀

THX

佢地刷DMC活動都刷滿

依家有50魂關算係咁

我無特別刷魂 都係刷英晶刷幣既副產品黎 其他角正常都係預一晚十零塊再加討伐每日8魂同星期六日10魂關一隻X3 再X2日咁

其實唔係差好多，玩一刀應該都OK？

每下輸出黎 而且單刀跳一下 二刀流跳兩下 直接爭2倍

放下副ac 有無巴打岩
有7萬石 故事N5-16 H過左3-10
仲有支100lv水

有意tg

其實係差好多
唔止傷害差好多 仲有好多機率都會X2
比如爆擊同爆擊吸血

二刀流：套用在普通攻擊、特技。
傷害改為 (100% * 0.6) * 2 HIT
也就是如果原傷害1000，變為600 + 600 = 1200
※普通攻擊、特技都會 * 2 HIT

如果二刀流裝備兩把劍，劍增幅的技能只有一次效果，
但如果同時裝備不同類型武器，可以同時發動兩種類型武器的增幅技能。

仲有2把唔同類型會食2個buff呢

即係裝一把劍？同另一把 劍以外既武器？

係 因為你同時裝2把劍都剩係食一個劍buff 唔會變劍BUFF X2 樓上巴打SD出黎篇巴哈教學文你地可以照睇的 基本原理其實一樣

新手求加fd
131893045

篇野好有用 玩左一個月有d原理都唔係好熟

毒沼H要開到H幾先得

姐係二刀流玩普攻,咁追擊係分開2hit計?

咁劍聖裝咩
滿左80sc都好似唔多夠用 雙刀要14sc好甘

完晒成個H4

好累~推主線真係好苦悶

我明,尋日先推完,我仲要係H3 開始推

咁忍唔到手~

二刀流：套用在普通攻擊、特技。
傷害改為 (100% * 0.6) * 2 HIT
也就是如果原傷害1000，變為600 + 600 = 1200
※普通攻擊、特技都會 * 2 HIT

就黎出DS先黎射
墨魚仔

上面有人中左破神
咁我有科燈要塞加護咪追下....

都預左課ga la係差在課幾多姐....

唔緊要啦
你會課金架嘛

課金就唔驚中唔到

想問下除咗V有咩角色要優先升

劍聖唔係話唔好裝二刀流咩
佢有個技能係裝一把劍嗰陣先會高傷害

咪係
無野好怕既

D卷抽哂未

25真証一件專,5條友都成10件專
250真証,都要250有償抽
10000羊先得7000有償石
全套專都唔知要幾錢

1PACK 1件

10件咪10PACK
唔難計

都係7千幾姐

7000幾HKD左右

抽哂

劍聖就咁普攻真係R jj 一出特技就打上限 好似玩唔到普攻流

我都有愛
但最多1PACK有償
不能再多

魔王,歌姬

第一行右一
第三行中間

唔緊要啦
呢隻GAME自由配技
佢地裝完二刀再試單劍咪知差別

好的 thx

主力升左V先

返去我第一個問題 冇專衫著邊件乙太衫好

點解推魔王都唔推鬼刃，明明好勁

忍服囉
普唔著到

好似話要有巫女先玩得起

都可以呀

鬼刃好似單體超必?
魔王全體

係單體，鬼刃上限高先可以享受睇住佢大既樂趣
由大技RJ變打成條

有歌姬應該都補得住，雖然用落真係好脆皮

DEF+213/MND+164
暗闇:耐
敵に狙われやすくなるが物理被ダメージ-10%
【入手方法】ゴルド戦争のエーテル報酬
DEF+78/MND+43
闇+10
毒/暗闇:耐
移動速度がアップし物理攻撃を確率で回避する
【入手方法】月下斬明のエーテル報酬

呢2件囉 無限死一定要服定甲 唔似雷姆本身自帶一個服boost

吹奏下，
想知勁成點

個位巴打畢竟岩岩玩
都係建議打全體比較好
佢鬼刃有係度就唔怕升唔到
BTW我地大家都係比意見
比返個位巴打決定

由垃圾評價變成9.5

鬼刃呢隻就真係限死要玩單持 唔係發動唔到多8000上限 劍聖單定雙持都係睇你要咩需求咁 岩岩望D架仔評價都無話必定要二刀流/單刀流 但無疑二刀流會火力更高 但更脆皮咁囉

鬼刃係驚入面都好型 如果唔係有更加多有效率嘅角
其實都幾想用佢
但其實我冇 純粹吹下

火屬黎講好似彈J同等主角英裝吸引D 純粹玩劍客我覺得劍聖個獨孤求敗look又型D

劍聖世一

我覺得空雄好撚型

風向開始轉的節奏

技師打塔勁唔勁

佢同神獸比邊個好，兩隻好係邊

神獸世一

2選1我都會選神獸 把專又可以主線打到 本身夠肉又夠高上限做輸出又曉補血 幾萬能 暫時技師開發度比較低 好似見D片都係主打做破壁靈芝苞子

本身max左加護 dmc 3子
樹霸 石神升爆級但未練技

有枝100水仲諗緊用唔用好

我唔用水都升到幾隻MAX 唔使急啦
慢慢掛機練就得

留翻俾新角啦

無野趕支水留到就留啦 反正而家刷H3-10 我會帶1隻慢慢練100當刷石 100LV1隻有1000石 (當然如果你無咩XX之光既就慢慢推哂去80先都得)
如果我自己會直啪100水既除非今次爬塔推唔到而知道自己果隊即上100+餵左果隻角上80SC萬能魂可以破到就可能會既

有幾次一千石可以扲？

35次 玩到棄都未升得哂

神營運

佢total可以挖石既就係主線N,H,G 升角100LV, 每月塔好似有2000幾 日任每日60, 登入石,活動石咁

但佢主線仲會更新
而家先係第一章

2年先第一章 本身仲諗住佢推完咪大結局 屌!

有冇泳裝歌姬配技可以推介下

日任係100石

係喎 50+ 60=110

升角升ark其實都好多石扲

呢D我到山窮水盡先挖

為左張魔王差唔多扲左lv4 d石
好彩最後抽到

終於推到毒中行軍
可以掛機休息了

可以準備再玩小號

真係玩一個就夠
掛機都掛一個就夠
玩多個會死人
泳裝歌雞100/108就差D紫晶

有無大佬計到，ds全齊專要幾多有償？

佢可以慢慢出埋動漫話

1PACK 1件

最易計啦
2.5次十連就一件

上次我抽到DMC 4週目完夠我消哂3武3防

即無10pack就齊？
想計計要留幾多石換齊專
有剩就抽破神

當佢同之前一樣
25有償
一次10連10舊
佢STEP頭3下,如果無記錯既話應該係1 .3 4
即係800有償就8粒
之後你咪開始計
你當1PACK可以換1件咁就好易計到出黎

咁有愛不如抽到全部+20

追下破神先

70層條毒龍點搞下下秒

無愛，純集郵

推後小小可以打大紅麻

又送一隻DS

最重要係可以拎返張stone world

有咩用架

V

祝中

試下先

粒幻界之光洗唔洗咁難出

想問打大貓專如果冇V係咪一定要帶隻拎麻鎚去打？

巴打重課

屌 擺隻V即刻過左

Yoda+12sc都未見破神
唔通要+20

首抽巴睇黎課咗成皮去抽

唔止了

加油
抽左咁多冇理由唔抽埋佢

真，石都唔留了
Allin

哇屌 集齊4ur

如果唔抽到有之前抽既石都係白費

等你好消息

下屌你呀

第幾抽

集氣

好撚金
張破神貴撚到飛起

置頂已負皮

講完實俾人笑我on9，咁貴抽張卡

抽左幾錢
不話我會唔敢睇

講出黎等大家開心下
宜家大家好唔撚開心

Yoda +20未

唔夠1000coin

+14

幾多石

Coin?

900coin都30pack....

1000coin都幾貴下

真証

1000真証

900幾抽（有償）

真人生活唔如意，仲諗住打機爽下，
都唔爽既

可能DS會爽返呢

升破神上10lv就爽

爽番爽番

破神加護屌到隻死神死下死下咁爽

我想屌到隻加護死下死下多d

隻v打4-x果d帝國人仔就好易12999
打3-10就打得幾千

我都想要加護

想問n 4-13 個左中右應該點揀 過唔到關

迷路森林(迷いの森)簡單整理一下就是：全選「左」就會出現支線「子ポックルを追いかけろ」通關後在「ロダール港」就會出現支線「不思議な双子」通關之後可得到捕捉妖精網，再到大地圖「世界樹ユグドラシル」附近捕捉妖精最後回到迷路之森後，就會有妖精帶領你走向正確的路。上面內容的通關後，到樹海的「ほの暗い森の中」無視妖精的帶領全部選擇「左」，就會出現支線「甘い香りに誘われて」通關後，在關卡「素直な気持ちと信じる心」全部都選「正面」就會出現支線「森×虫＝最悪」。關卡全部通關後再破支線「迷いの森の抜け方」

原來app store個apple id係可以同部電話個apple id唔同
50有償有一個月雙倍魂真係好撚抵雖然只限一次
仲要已經升晒爆藍井

唔緊要啦
有中咪得

刷首抽(重課)
Dmc 復刻靠你 出Vergil 我跟隊all in

抽到之後咪開始爽咯
隻加護大力到啪啪聲

加護我隻號算齊料（無要塞，有機龍）
但無練

Dmc應該無復刻啦
都直接出左5

收到wind出佢地老豆

之前啲post 吹奏破神加護 重注咗唔係唔試呀
或者但丁咯

腳有保底，怕什麼....

好似stone 第二彈
可以lady Vergil trish (9 up 下)
Vergil>>>>>dmc 3子

有復刻先再算啦

小浩仲未有破神皇龍ac既

19號咪出左個被人即秒左啦

個ac有咩角

見到張卡出左後 有冇一刻空虛感

似唔似
未出時 谷住谷住 出左一刻爽
之後就係一陣空虛感

淨係知3ur

依家4ur 好似係

3UR就係無破神

BTW 1.5個陣 就咁破神皇龍,小浩最少有100個UP

1.5果陣咁易抽？

呢個好耐啦 無人執啦而家

積埋多貨無人玩呢隻辣殺驚呀(果陣)

我講緊小浩個陣有咁多個量
宜家大量人轉左去日服
渣都無了

正 有得執返張Stone world
冇V都可以兩秒3-10了

真

我睇左成個禮拜 玩dmc角無dmc LR唔知點咁

我隻千空ac可以拎返出黎賣

係刷完V都可以用第2隻2秒

巴打知唔知UR有冇試過pick up

仲要易好多
V已成棄子

依家咪pick緊破神

我寧願執齊DMC LR +角一套/V+彈J 咁OR 夾nero 都好過半天吊 不過我玩法係預左9600會課(如果有)

而家係有得抽 冇pick up
兩樣野黎

仲要唔洗學咁多技

無
無PICK UP
呢D最高階級既野
那來PICK UP

是但執隻法師裝兩件無詠 搞掂

就係學佢招樹屬?

是但一隻法師都做到 不過都好既 起碼到時可以開刷下EMT yoda 水著呢D角

咁計法其實小浩啲多ur AC都係天選之人黎

係，片之前post過

D靚ac俾人棄哂

好多靚野係第一期巫女第二期劍機抽唔到爆死/挖哂主線石就棄左轉生

一路抽一路唔對路啦
越抽越空虛呀，個銀包

想問下日文個攻略網 練技個優先度能力解放係咩意思

講真 試過抽完UR
覺得多UR起手再追活動限都係唔錯嘅選擇
難抽到仆街 9600正常都係得一張
活動LR 如果會復刻起碼有up 易抽啲

應該執返黎課DMC 肯定變神AC

至少今次付出有回報

你投資幾千個/幾萬個
總會有一百幾十個會中

10單唔中？

30單中左 但聽到都覺得空虛

有咩用?

咪講左

姐係星盤有

施法動畫最快既魔法 仲要3-10弱樹屬會開場出技

無30，20幾姐

試左一下用陌生人隻紅狼
點知咁撚廢好彩冇抽

爽死了

仲要大範圍 最初既兩秒傳說

依隻真係狼黎喎

屌 笑左 呢隻假野黎

笑撚死我

我信你係曲既

我覺得佢假膠

聽巴打講入手左337呢隻股， 係咪主力升爆哂3隻dmc就ok? 有兩粒100lv藥
Ark升LR電話亭
太多反而唔知點升

曲到直

搏君一笑

巴打 睇你講野就知未清楚點玩
建議去返#1 睇下篇攻略先

好撚好笑 又會俾你撞到人用呢隻仲要6突 cls

用一支黎升100v打主線開紅藍井同升星盤用黎掛機先

明明曬緊張破神
你班友中哂伏

正呀喂咩原理

好似係用大筆槍
新年課金禮包最貴果包
出魔法扣多d mp，威力上升唔記得40定50%

下 咪最快動畫魔法同樹屬

屌 笑撚到

曲到

好似可以用手套代替

重點似係破神加護

應該係了

但點解會有個6覺狼既朋友

手套會增加70%詠唱時間，+40%魔法威力
實際用黎打boss / 打塔 用咁多時間詠唱 會成日卡詠唱
所以手套其實得數字靚 實戰好難用出黎

用手套但帶雙無詠減返就OK

手套+70%詠唱，帶雙無詠應該都減唔返晒
加上YODA要再配+耗mp增強魔法威力頂帽
如果配無詠又冇得用頂帽，咁不如唔好用手套

實戰如果唔追求純輸出
反而YODA其實配神畏裝+法袍boost就兼顧到防禦同傷害
神畏裝如果+40可以+175INT，又有防，仲連埋被動回hp mp 其實幾屈
通常唔係擔心YODA唔夠輸出而係太脆皮容易死
咁當然二刀流 大筆槍+專武 一定係高d輸出既

yoda唔係有高詠咩

我自己玩過UR莉
去到後邊基乎無用到無詠
其實用落又唔算太慢
咁當然一定有無詠好快
但無無詠我又覺得OK
可能因為我前邊有隻死士會衝出去比佢係度詠

加減數姐 2件0詠一件30% 一件20% 再加本身高詠 然後件野再70%

高詠我諗都有20%掛

你有冇試過用手套+YODA
招核彈真係要勁耐詠唱
你試一次就知唔可行

隻掛機v都未升好未得閒玩yoda

有6千石手又好痕

等抽DS
想要幻

岩岩釣完魚10抽4紅諗住今次發達啦
點知3張重複一張new係龍寶

釣魚有卷送？

想問下本身隻角色初始有沉默耐性，另外再學沉默耐性會唔會變沉默無效

yes，有兩個釣魚場

想問吓衝唔衝好

9萬石

90000石建議沖破神

衝 但係仲有幾日wor
95000分有10抽 = 3000石 (但係卷抽冇pick up)
不過不無少補

係呀
絕左啦嘛

巴打ALL IN?

只可以話之前冇人吼呢隻game 所以先咁平
依家咁樣我都唔覺得叫貴 算合理 以前係其他game買自選都要250+

活動95000分 送十抽？！

其實我覺得升V Nero 劍聖好d
原因係劍聖打塔勁d
盡量打塔打幾高打到幾高
過左就少左獎勵

所以我之前賣真係好平
宜家皇龍機劍都係100蚊咋
可惜無人要

All完了
痾剩萬幾石

諗下一PACK 7舊水都未必抽到一隻
一兩舊水有幾隻8-10分既起手順好多

練都未練好
塔就放棄了
等下個月既塔

TOTAL幾抽中
有冇計過

打塔Nero同V都好勁

我咪玩緊你個雙UR 玩得好開心
可惜破神太低機率 如果唔係我都想追

就得一隻NERO練好
下個月先再打
無咩壞,最多咪少一次

基本上Nero 大貓 千空 V
睇情況上法師Lily 劍機就打完

等9600啦
無咩點課金都唔好亂追

旦丁同nero 二揀一 , 升左旦丁100了
跟住再升V 同劍聖？
宜家龜速推緊主線拎石

UR要20+pack

得閒推到幻英塔25F
應該就會卡住
V超勁 一定要練 高難度靠佢

我驚你見到2週年個活動會想喊

快D再比D結晶換下
又卡素材

刷手巴真‧重課
佢到時見到都係再重課
所以對佢黎講應該EZ

30pack好似要兩皮幾

可能對佢黎講2蚊姐

其實唔貴
係香港都係買到一尺

唔好要講我喇....心情唔好，想洗錢換開心姐....

Btw，真証換咩好？

乜都換得哂啦下化?
咪換哂D晶佢先
最麻煩就係呢D野

唔好唔開心
係咪咩都換得晒？

唔知，無計，唔想用腦諗野

神晶果d？

100SC YODA
遇神殺神

今日全日推主線，終於開到毒沼，今晚掛h3-10試下
我得隻開眼80星盤 一場要27秒

YES
換專就唔洗講
其他就換晶

好

慢慢掛，直常個個都會經歷依個期
由掛唔到-掛得慢-越掛越快

巴打課左兩皮野落張破神度
中到都鄧佢開心
UR無保底真係無底深淵黎

其他新坑頭幾日D吹到咩T0 用好耐既單隻SSR 都可以賣2舊啦 呢隻仲要咁多資源咁多角選 如果無之前既比較下我而家入坑就咁望而家D帳都仲係覺得抵
以前標準其實講緊T1 2-3隻有限角就更好再加D限ark 有UR當然更好咁架咋.. 想當初入坑的巴既推介都係咁 因為呢隻驚唔會話無左活動ark玩唔到 用本身佢登入500幾D資源夠爆機有突 要求齊哂絕版ark其實已經係好高端既玩法

抽破神？

唔使咁強求 你未學ark 一開始一定慢 慢慢嚟啦
記住清體 打下活動換神晶啊

呢度巴打已經食大曬個胃 自然覺得冇xx+xx+xx 就冇咁好
只可以講個依家入坑個standard 要收窄返啲咁咯 因為小浩都好多已經俾人搶曬 講緊搶嘅人唔止連登 仲有其他地方都有睇
不過既然首抽要求咁低 又多資源 有邊個唔想多啲嘢起手

LIVE

岩呀

所以皇龍UR 雷姆LR 機劍
有無巴打岩

咁都有位比你入
你擺埋圖上嚟 會唔會好啲

圖我都擺左幾次了

雷姆LR 有邊隻近戰唔要？

有無皇龍破神賣

快d出Dr stone
好想要科燈 配我隻6覺V

吹到2046都未賣出

係咪有平acc買

快幫我吹奏等有巴打買
比小浩平

破神鬼刃

要練度極高打單體先勁

90$$

分享下啦，唔好收收埋埋....

獻醜不如藏拙，點都唔夠V個D實用

卡70層,
係時候掛番把天哭同神畏比yoda

我已經開始掛緊天哭
劍聖譚過多2日可以掛鐘樓

減價
真心雷姆LR配近戰好勁呀

千空有咩勁

我唔想哂左佢
但又未去到話想送

專武勁過天哭

我有排先打得郁死神

全力開動掛天哭神畏,本身掛更電話亭同零皇,打塔又好似未有角會用到零皇好似掛電話亭出隻雷手比加護好d

其實係懶得打一陣或者聽日KO埋佢

新玩日服 想問 要咩首抽？

#2

70層機女入場開大直接打左6-7成血

上邊我有個初始
你可以望下

買ac就睇#2

由0開始
無限10連: Ark - 超砂﹑異國﹑劍聖譚
6000石72小時英雄: 大貓 + yoda / 劍聖 / 神徒 / 機女

唔係重課會建議買帳，呢度每日都有巴打放帳出黎賤賣

出女主+全隊都無紅色 屌

撚狗

要推到邊度先有第六座藍池？

因應完左DMC活動，改左少少野-->

比想長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

5-9

原來自帶沉默耐性再加學4SC沉默耐性可以變沉默無效
打塔唔駛怕出唔到法術了
真係張張ark都有用抽到龍寶都唔駛屌鬼了

Thx bada

突然維護，好彩都準備熄game

突然維護

無啦啦維護......

仲要3點先開....訓唔訓好

屌就嚟推哂3-10

未清體

啱啱儲夠9粒體打算清體力就維護

搞咩 等唔到咁夜

維護完個時間好尷尬 要等兩個鐘先可以掛返

做咩事維護

又無事前通知....但又搭正1點停機....

會送石？

好似有通知架

呢隻GAME維護好似唔會送石

緊急維護?
做咩事

半夜維護 慘無人道
又掛少一晚機

世界末日啦訓教掛機都唔比

睇住drstone等開ser

我都係

琥珀真係好靚女 性格又好 今次要抽佢 唔用都放係度J 下

琉璃靚女d

新手求教 想請問吓AP關係咪同經驗關一樣比1個人入去會升快啲

如果出佢，抽爆佢

個畫師改唔到以前畫畫啲習慣 食個藥都要呢個view+姿勢

出場率太少 可惜

Ap關係學技能，比你主力個3隻人學技能快d,
ap關佢個乘數比平時就咁大d
正常可能係16x4,ap關可能變咗16x10咁

點先掛到成晚 我5粒藍11LV 3粒紅6LV
打一個鍾就冇晒
6藍同4紅要到第幾關先有?

掛機要用1lv ark

你係咪冇較返lvl1 ark 呀
叫你地睇頭po 又唔睇

原來可以較lvl1 ark

係咪應該用乙太水刷隻海盜飾品出黎掛機？
每場有機會多一個箱？

唔好，乙太水唔係咁用
有機會會出特殊活動，到時掛唔切先拎黎緊急用

是，俾v裝

不如我賣我果ac比你
有埋大貓
3隻dmc彩突

咁我慢慢掛出黎？

係，如果真係忍唔到手，好想用水升既話，都最好留番20枝防身

5分鐘

終於入得了

入入入

想問3-10係咪掛n都夠

H
冇人掛n

想重生?

想問下呢個信封有咩用

交換所度有裝飾飾品同素材換，建議換左啱用嘅裝備/飾品先

早上的鳥兒有蟲吃 大家早晨
晨早2次10連

歐到你

訓醒覺得心血來潮
打算抽2-3下
點知真係中

都買左推緊主線喇
試下熟悉下日版先

升10lv ark技有咩方法用少d藍紅珠
一場好撚貴

宜家唔係已經有減半啦咩

D ARK入場有得扣返去LV1

10lv技

破神加護 破神但丁

LV10技無得用少D藍紅珠
無辦法

我早上都10連
中左災禍

練技有ap關既 睇你要活動體換速度慳魂定掉轉

都好丫
好過金

SOLO要塞
BTW又係要係咁用雷法去弱化

直接裝沉默無效？

大家睇下就好

原來要90SC

岩岩手痕 抽到yoda 係唔係代替lily?
同埋係唔係開始去升ark學技？
呢家打到去2-9 隻劍聖差唔多次次都會死 拎唔哂3星

你唔介意佢個樣就可以用

另外拎唔到3冠都無辦法,都要照推

補返d ark圖

其實我唔係介意個樣
我係介意佢勁唔勁

無可否認
法師最強

10連唔洗抽英雄？

唔洗
想起步贏既話搵小浩/巴打買初始

英雄祭先係首抽主菜 果堆完左新手時間就要等限池出先會有 全部都係T1 角 上面5隻有2隻基本上練爆都爆機咁滯

恭喜哂
又引我抽

不過10抽出個3張都難

吉時一到
感覺一黎就會中

所以小浩果2舊係抵到爛 用錢買時間 其他驚都無咁落力勸人買首抽

我都係抽左其中一張就開局玩

我hea玩晒下時間姐

有時間同耐性就無難事

姐係抽完10抽 要抽埋72小時 先係真正開局？

我開局係飛船 + 黑帽羅賓，羅賓宜家喺雪櫃

中左破神做優惠
70$拎走

得番9000石想有d 石係袋

係，但如果你純粹hea下玩，10連見到超砂就可以考慮開波抽72小時

我驚你刷得咁辛苦玩唔耐，浪費咗啲時間

係呀 不過我好好彩 72英雄祭 抽到劍聖同大貓 岩岩仲抽埋yoda

恭喜巴打都中左破神

我都係得8千幾
朝早醒左想抽下
就中了

多謝你~

你地都會中

DMC活動無換
V同nero升唔到

除左英晶最重要就呢堆XX之光 之後先到大虹或者同級 個人認為

等我試下學d 台仔拎個小號做祭品先

將我個70蚊屌打左落去

祭品

中就都會中嘅，係唔知射幾多先中咋嘛

計埋我之前抽既

係15000+6000無償

留力DS 我寧願追齊全套DS UR既野真係得幾關真係需要佢發揮姐 無佢又唔係爆唔到機

都21000多過我

10抽 中2張算

因為英晶都係肝得3粒
早知肝曬佢

LR 坦克屌打破神e 張垃圾Ark la

有你呢句 即刻醒返 留返嚟抽科燈

話左會後悔 而家唔再想重生最主要就係主帳已經肝齊3隻86SC 而家先重生剩係呢度都蝕到喊死 (當然你唔玩DMC 3子又無咩影響既)

咁我個帳重生帳
抽完卷同DMC之後都無咩點抽過
推下主線係咁上下鑽量

咁而家真係無一關係必須UR+某隻角 100%齊哂先通關 隻驚自己度咁大唔好被張UR限死自己啦

我n推到63
h 推完4
g 未郁
係咪仲有好多關？wiki 又搵唔到主線d 野
一陣執埋之後冇用魔法果d 關先

70抽中我都制 模擬器700抽都未見到

暫時最新係6-5

+1
差d忍唔住手去抽

哭左

所有野都係錦上添花

GOD關我唔太知去到邊
個陣我親生仔推完GOD1
點知仲有2
但GOD真係唔想推

H都係6-5 但會少左幾關BOSS關

好明顯佢要打壓我個70$
好黑心

其實好似係要中到先會平放
之前玩另一隻game 見d 巴哈仔係咁

20蚊我不如送出黎算啦
不過呢度D巴打胃大養大左
可能送左唔夠幾分鐘就買其他初始

BTW你呢個1舊真係抵
如果咁都無人要我都唔知可以講咩好

想問主線應該推到去邊度先夠?

N 推到5-XX
H 推到4-XX

原本諗住係拎黎ds 回小小血用博中科燈就飛天
其實都想收番唔賣真係驚頂爛市多d

開齊井就5-9 藍第6個 5-16紅第4個 要解無名村
挖石就睇需要 而家主線就剩係開到6-5

推到出齊4紅6藍池

你已經頂爛左

我打到去2-9 3隻人仔都死哂 係靠隊友先過到

彈岀彈入，收番個ac1 唔賣now
我再睇下個ac1 中唔中到科燈

升死單隻主力星盤 所有資源俾哂佢先 3星唔死果D遲下得閒先解返都得

呢家主力升緊大貓 想問下得細晶 係唔係應該用鍊金轉為大晶?
定係去刷關?

唔係用小浩帳係難搞D
你要靠活動去農

咁我又唔怕去農 反而岩我口味
只係仲未摸熟隻game

要開哂D池
升好1/2隻星盤
先係遊戲既開始

完全自刷既話可以幫另外2隻角都開少少星盤開哂技先 大概點哂第一個圈就夠 其他資源繼續俾哂主力 之後就開始掛下農下 你而家鍊金應該都唔多細石合上去 合完上去又到細石唔夠 慢慢打下刷下活動啦

想要

hold 番起now,sorry

而家D人唔識珍惜

頂
仲諗住破神爆死左想重生

係
雖然無DMC LR
但龍皇,雷姆,機劍
絕配

又重生

咁好多人係鍾意青頭帳既

同埋有個frd見到dr stone合作導左佢入坑
而家小浴d ac貴到仆街

本身就係e個價
我d ac 放出黎有專但都係原本買入個價

呢隻game好似唔洗點農，只係需要大量時間掛機
紅藍魂真係好重要，初期多多都唔夠用
唔夠打只可以不斷刷新 好友list,我靠用人地一隻角推到5-x,不過好似要高rank 先易出 勁嘅好友比你用

你睇下佢J唔J機劍J就龍皇,雷姆,機劍 la

爭三幾十姐 之前人仔都要160-170 係新帳先有120或以下 但差唔多價錢無咁吸引就好正常既 如果本身對DMC無愛既可以考慮自己買多石15萬石帳留到DS 挖埋主線有廿幾萬

過左dmc 姐3星期活動可以農到3個角 80sc 6覺

抵到爛

冇沉默無效張ark

咁你又可以改名了

我幾firm DS 新兩隻都上到T0

其實咩叫6覺，覺醒4之後需要彩虹石 點樣有？
之前活動有得換？

抽同樣角色 抽一隻有一粒

套動畫入面好似唔係好勁
如果石神唔buff新出兩隻勁過佢就真係好笑
但可能兩張新ark夾到石神上t0既

無課玩家唔會有5覺

小浩ac本身都有十幾粒

我又唔敢咁大聲咁講 但有愛入坑既話應該就追齊一套為優先既 本身無愛特別為強度買DMC帳到時追唔齊DS都未必有心機玩落去啦 純粹多個選擇~

佢間唔中D登入活動就派必角券 驚咩 之前登入10日派2張

又要宣傳小浩ac
由0開始要慢慢抽
小浩ac就至少有10幾粒,至少夠一隻上6覺

其實...我對DS 既愛大過dmc 係唔係要重生了?

中得多重覆角色咪會有6覺
我玩左3星期都有5粒了

我會唔弱唔勁
中等實力
BUFF舊角我諗應該就無
呢隻GAME咁耐以黎好似無BUFF過角?
應該都係睇愛

我覺得*

我連主力既第一個圈都未點好
呢家好多細石 但係唔夠大石

如果無隻T1既打手好難搞 DMC 3子係強到直頭OP 但DS唔係完全新合作 新果2隻人係動畫表現又似sup多D.. 不過可以期限下幻又係V果類控場型輸出既

不過其實睇wiki 5覺同6覺加埋既數值先略等如4覺嗰次
冇6覺又唔會令你過唔到高難
掛返一年半載想幾多覺都有
反正係養生掛機game
當然想追進度咪買個靚既初始ac睇你點睇

都會課專即使買ac都係要課,所以都係講下笑

升煉金所到4lv有得合大石唔係神晶石

係有 不過果個好快合合下玩哂D細石同中石 自己計數啦 999粒都係幾下玩哂

無課玩家係咪換晒d 卷先，之後就換海膽？
其實活動 裝備係咪都換定先？

呢個你有掛機可以清曬佢
由上而下換曬佢 唔使諗換咩

英晶for sure 呢舊野你直接刷H3-10 好快夠數換 呢舊無難度 我連D銅塊都換哂仲有萬7剩
英晶可以俾堆女角多2SC上限 抽多隻重覆一樣

話說破神大戰入面果4條友係邊4個？ yoda and?

操控人心嘅幻術師

想要羽京

軍師,YODA,男主,巫女

左上飛個個仲有神獸

軍師英裝 btw我以為左上係唔知邊個隻雀黎

機女呢

岩岩上巴哈見到多人遊玩模式會下個月出，
到時唔知係咪可以瘋狂入人場刷活動唔洗體
最好改埋輸左出返去唔好扣體。。。

之前一開頭睇我以為係個D好似使徒既飛龍
望望下原來神獸黎

題外話:
老實說
咁多GAME入面
佢地D ARK全部一律畫得好撚有心機
好似ARK,100%拎呢個獎勵個陣要禁個盜賊

未有佢
叫佢等下先啦

我估可能係一齊打高練

點解仲係唔識一開波放1技 仲要冇便利屋

你隻野壞左

入關前撳status睇下白字str係咪高過白字int

3格/4格先識出 唔通因為我裝左特技數量+1招技？

試下熄左佢lor但咁快升左電話亭10lv

屌 原來真係

點解唔出冰月 槍角

因為已經有獅子王

英晶果個係咩黎？DMC 果個可以換兩張卷換唔換好？
定係可以留返下次換其他野？

佢都推左好耐先出 我覺得一開始會好多bug

換晒佢啦有限期

2月野黎留唔到下個月

有連線石拎就得啦

戲份唔太高出左可能比人屌撚死

佢一直係咁TEST緊
但我都唔太諗到可以組隊打D WT
唔知會唔會係好似塔之類既野

但好型

上面有位巴打話星盤一個圈 係唔係紅色圈住呢個？

一陣更新乜

好似純定期維修

假如我已經學哂ark目前學到嘅技
係咪可以換另一個ark入去繼續練技

唔洗 練技等練技關一炮練好過 打劇情轉返arm 做全1lv好過

好 thx

記得打任何關卡個陣
SET返佢地去1LV
唔係既話你D藍紅消好快

我個人就學哂1lv ark學到既技 跟住先升黎學2 3lv
4開始就唔抵了

啲藍波整得好慢
想主力升便利屋 但升到3lv已經要80000粒卡住

你新ac咪掛下錢關升下藍井 再用藍波升紅井 唔洗咁快用黎升ark

btw我講緊
一、金幣推薦

低練度推薦
<NORMAL>2-3-11海與雨雲
收益：每小時87,458遊戲幣

低練度推薦
<NORMAL>2-12-1佈雷茲花園
收益： 每小時106,316遊戲幣

中練度推薦
<HARD>2-3-11海與雨雲
收益：每小時119,453遊戲幣

中練度推薦
<HARD>2-11-7可靠的少女
收益：每小時127,280遊戲幣

高練度推薦
<HARD>2-12-1佈雷茲花園
收益：每小時165,720遊戲幣(*峰值為每小時178,686)

Dllm
絕膠呀......唔想見到你.....食屎狗

要推主線
開池
如果會少課既話課個有償50鑽開個2倍
方便自己長大

唔好咁啦

死la死la 手抽巴嬲了

抵啦，岩嫁喇，咁歐丫拿

強烈要求其他巴打一齊做冧個市，打壓歐洲人

出左多人之後係咪手持10lv skill魔獸就有無限關打

V裝左追擊 X2 X3
係咪會增加好多麻痺機率?

我都有個雙UR小號放左係度

問下大家意見
V nero 同加護都差不多齊星盤
下隻練乜好

擺低定1蚊先

Allin大貓

我都有，但係係破神要塞

差13張先10lv

好似隻隻都雷屬咁

升爆完來唔係40，好似係42...
尋日升完就算，無再認真睇

小號都咁正

雷屬親生仔

唔知應該掛咩乙太裝備
爬完文都唔明

破神 皇龍

你練完大貓唔會想用Nero
練完大貓練劍聖

每張ark升到100%都會有件裝，個件裝就係乙太裝備

小號仲靚過我主帳

一齊賤賣

下NERO好勁WO 我靠佢打通曬80層幻英

大貓>Nero

有愛咪得囉 用落覺得岩手型又鍾意有咩所謂 唔係個個都鍾意動物架嘛

我係大貓 NERO一齊上

好多人都對佢有偏見 可能一開始個鼻太衰 印象太差

無練加護巫女大貓 80層揮手區

都係果句 一隻星盤完美 求其都15999既角我唔明廢係邊 手感唔岩可以唔主控佢姐 反正一隊3隻角

其實3隻整左容都靚左
但呢d點陣角日本畫風角色一定靚好多

特技3屬 超必無屬 關關都打得穿 必備秘統又易打上限

我都無加護巫女

大貓 NERO V 千空 開眼莉 同 劍機打曬80層

機女 雷姆 nero v

NERO同V真係MVP黎

佢一開頭真係勁樣衰
真係接受唔到

Nero 招牙通牙痛撚到

真 打弱火我都係靠佢

日本人唔慣整歐洲人樣

D雙UR小號賣曬

DMC果期入到雙UR+追齊一套又農爆哂英晶就抵屌了

白頭髮 又槍又劍 啱曬我

CAPCOM係日本公司黎

想幫Frd收個雙ur 加小量t1角
Tg drstone2020

冇絕版ARK 全部平賣轉手俾曬有心巴打玩

我個個70蚊咪算

我指果期接到手再抽爆DMC+農左就好抵 而家既話硬係覺得唔齊DMC會爭D野

你要咩ur先

DMC太強

嗰陣好淡定以為得每隻角得1粒英晶 仲好淡定以為刷得曬 後尾活動下半場 竟然買完會有刷新 好鬼陰濕 我嗰陣先買左一粒 最後幾日 刷到想死

只要呢一刻大家唔再吹奏DMC
咁就無呢D問題架啦

有聽過呢度D巴打講過舊合作通常都會可以刷到上86 所以果陣我有留定後路 但最後趕住刷1主2分身 3隻6英晶刷完真係搞到自己頂唔緊 完活之後借意抽破神爆死左2個分身算

其實公告有寫
係你地冇睇 唔係佢陰濕
下次記得睇公告

我果陣為左雷姆+lr+皇龍機女無買雙ur

但三隻黎講真係太破格
特別係V
NERO多屬泛用
但丁係同屬有鬼刃比左落去 但都係強

UR配角仲勁過雙UR啦 仲有機女 抵買

其實技c應該比人低估
雷2同無2可以星盤點到
應該真係未80sc 未開發晒

咁你呢個case值好多 雷姆+自己LR絕左 仲有皇龍機女仲嫌D咩

我見個攻略網都未寫角色用邊個乙太裝備
所以上黎問下

想睇下有冇要塞同破神

嫌冇科燈+FF

打塔應該有用 加速BREAK

攻速慢既主控唔好玩
俾AI算

雷姆LR 招技其實好好用

雷姆同nero比80層隻大貓撚到變弱智

下星期2有科燈

巴打你LR升到10LV? 招BUFF係咪得40秒

掉多一次
70$

我好似無咩角要用果招

見識到破神有幾難抽都係叫佢要返雙ur算

80層我係用劍機NERO千空V過
千空無限復活

我有，但隻號無乜其他好野

可tg睇睇？

我re左十幾次先過到

我其實都冇,睇WIKI 就應該係

直接俾你睇

巫女 水著 樹劍 v nero 琥珀
魔界王 要塞 破神

我就淨係拎左50萬分英晶 因為3子都有抽到重覆幾隻

咁都叫無咩好野

以後有活動會醒醒定定

通常D帳都係有要塞有破神就好撚難抽到大貓加護

比我一定上爆佢 多2sc 都可以差好遠

我反而係見佢買完仲有就直接放棄左

有巫女都冇好野

係
讀心game黎架
我帳200抽都黎連yoda都冇 果斷放棄

Btw, 如果賣既tg 我

當你諗到人地無重課都86 自己抽到重覆幾隻先86就會有心理落差

我主號追破神果時有中左重覆加護嫁

但自己抽多3英晶上92sc又差好撚遠

果幾隻佢跌俾我 我想追便利屋多d

你抽到咁好難抽唔到
我就真係抽唔到加護

唔hard sell ，你個fd係岩想玩就賣
Btw，無你tg

都仲差一張ark未中

咁都唔好

刷手巴好高要求

等下次DS 復刻再豪一次

想抽幻 順便抽科燈

巴打add埋
想睇下你價錢thx

科燈或成最大贏家

搞到我又手痕想抽兩野

冇限Ark 得一張魔王 好早期買個d帳黎

抽
博盡無悔

SH DS

破神等緊你

Ds 我唔好

幾點維護?

咁可以抽破神了

係我等緊佢呀 ching

抽未

G持

抽就要課

抽未呀
咁耐既

未課

借人哋鬼刃用下下打萬幾
自己就百幾傷r痕

上限高 hit數低囉 我見架仔評價 數字上係幾爽既

有無巴打放AC 想收隻AC

太慢了

我有隻70$

重左啦
反而玩一隻ac
皇子配UR帝龍
都推到GOD了

叫到喉嚨都乾

5-打後d關要用返魔法英先打得入

因為真係唔想哂左佢

擺係度又無咩點玩

巴打依隻要點玩?

玩皇龍 雷姆LR 機劍
然後儲石到出DS,再搏佢科燈

如果錢預算再多D可以睇下其他巴打個D

我呢個唔算完美對於大家黎講

想要破神既新手
建議去支那淘ac
因為我買左最少十個十五萬石號
都無一隻中

就算中都無其他絕版野

買黎測試?

再接再厲

咁岩黑仔麻唔到啫打多幾次應該過到

150萬石

一個15萬石好似都舊幾

血的教訓

唔記得換個麻痺+攻飾品
今晚再試

大手入貨建議可以放返出黎止下血

唔係50蚊人仔咩?

分分鐘仲難賣過我個隻70$

平既好似得11-12萬 15萬果陣好似百頭？

死神係咪帶榮光槍就打得入? 如果唔係無屬角色既話

15萬dmc果陣望好似百頭*

係既咩

耐無睇過石頭帳
由接觸小浩之後

特技既話好似係
普攻一律都係無屬架嘛

150萬石都其實係得500抽姐 唔中係正常

普攻屬性唔係睇武器屬性架咩

咁真係唔清楚
唔好帶有屬性既武上陣囉

死神又真係幾難下打我都係卡最尾個階段
成堆兵仔打唔切

你地活動關打邊關刷分數

成交

想問升緊水着同旦丁
係咪水着當魔攻
唔使咁急升yoda住？
主線推到n5好似要魔攻打咁

推H關屌晶先

推

刷晶

應該升yoda先呀
yoda 個星盤好似好易升

N5的確有D波波係只食魔傷

幾時到我個個

邊個活動>?

個人認為多石帳唔抵玩
頂盡夠你抽兩次活動
直接啲自選可以玩一世

我台版6-7萬石 $7

咁佢多石帳都係小浩果D咁 登入左500幾日既 只係呢D佢無抽留起左石剩賣

之前有限72個POOL +DMC咪抵囉 我見唔少人都抽齊全套DMC+成個72POOL

想問 第6座藍波係打完n5-6就開到？

仲要等佢出返之餘個POOL完左再遲入坑既人先會中計 始終無角又係新帳 搞不撚掂

我份人唔中意博，實實在在買d 合作絕版角同勁ARK
夠我玩幾個月，呢幾個月入面肯定又出新野
所以d 石唔可以亂用

我都有多一個係到擺 有7萬幾石

原來我皇龍個個有換到DMC書同DMC帽

情人節個個

情人節刷H 尾2

唔該巴打

有冇v先

有V呀
仲有蛋丁

梗係升yoda先有全屬魔法
升水著到打塔你就會後悔
法師第一唔係講笑，雖然係樣衰左啲

水著我係嫌佢又跳舞又影相個動畫慢多過強弱

終於過左70層條閪龍

一開始新手唔夠ark學唔哂技
係唔係應該掛乙太拎裝? 爬文話先練海賊船先 但係我冇
咁其實係唔係先掛左sr既乙太裝?

仲要起晒格咁如果係立繪咁樣就幾好

你主線打成點?唔夠料就打活動換
乙太可以掛,但係你訓果陣先掛
而家主要係衝主線開到8藍4紅井,你先夠資料升ark lv
sr,如果你有法c就睇下封賢蹟同邪教100%未,未就可以掛e兩件
冇法c.唔練住就可以唔掛佢兩個住

我呢家先打到2-10 不過3隻隊員都死哂
有大貓 劍聖 yoda 大貓做主力

好似有屬性減免技 就算榮光槍都係會減

有法師解就掛
ラドムーン賢封蹟 R
邪教神殿 SR

想要吸血飾就掛
ブラッディムーン SR

其實最好按自己需要

有邊啲自己有用又係乙太裝就掛咗先
R同SR唔掛都遲早會滿

點解,要掛ラドムーン賢封蹟 R,邪教神殿 SR
因為e兩件裝裝左係可以令法C 0秒詠唱,所以有練法c就優先度最高

抽中yoda係咪可以唔練魔王練佢先

太多裝 都唔知用邊隻最好
反而r同sr遲早會滿 隻隻都會用咩

有法師就掛嗰兩件先
你參考角色配裝嘅時候就會知道自己要用咩想掛咩

慢慢黎

第一步都未行出就諗定第二步
先行完第一步先再諗第二步啦

好似一隻係物攻一隻係法黎

但本身已經練緊V
V算物攻定法

皇龍打活動真係好7方便

你當佢雙修角
但佢唔會用到魔法

我覺要塞都係

遠程物攻

幫個濕9小號刷撚哂D活動佢算
用哂D水刷定都好

N關所有石回收晒 最後一個十連中左 T_T
3UR齊集 T_T 破神 要塞 龍皇

恭喜

WOW
恭喜

恭喜哂

好難得有人post抽到正野大家唔鬧海豹係講恭喜

都話呢個po既巴打好nice

契媽

死神其實第幾關黎？我而家全隊要學定不死生物特攻打佢攞專武

中左都無野好屌啦

打到後邊係D特別100LV關卡黎

岩岩我frd個ac萬5石中埋破神
而家佢大貓 加護 v yoda 劍聖 要塞 破神
2號抽埋科燈就收工
冇LR但係都好撚正

祝佢中

個post都無乜人
仲趕客咩
而且ur唔係咁易抽
就算新ac都唔知刷幾耐先抽到
Btw我有份負皮

咁岩既，我個ac一樣反而係差破神wo

竟然比負皮

POST黎黎去去都係自己人咪得
每個地方總有呢D人架啦
中左自然會上水哂喜訊既人

仲唔抽!

得番1萬石，冇咩信心中wo

唔中再課!

機會既野話黎就黎

為e 張垃圾就不了
又唔係唔夠打

識玩

碌神等緊你

屌，我一直刷尾王....

唔搏唔知身體好

遠離破神啦
中得既都係神選之人

尾王太慢了
尾2雖然有2關但可以R多少少幣

即係我

Dllm
歐洲人仲要符號表情撚

你走啦, 我唔想搞大佢

上黎宣佈完喜訊都走左啦

你個ac 好似未賣得岀wo

已經幫佢刷緊活動108劍機佢

呢排好似小左人上水
係養生緊定棄左

LC呀雞 點解好似個個都中 得我未中咁

玩下模擬器過下癮算
或者開個新ac刷頭20抽
上得黎多真係少啲定力都唔得
比呢度巴打搞到想買ac
好在小浩冇晒好野

岩岩完左合作, 破神又難中
而家D活動都麻麻地
靜都好正常
等DS啦

中左上黎曬ok既，但唔好真係咁海豹麻...好核突

平日返工日子
唔係個個都可以扮工

兩樣都係啦
Dmc完左，熱潮唔多唔少有d冷卻
Dmc個event真係精彩好多

買買買~買完會抽到異國

想問下破神有咩咁勁?
先唔講佢係ur

未有合作回緊氣啦 而且呢隻驚入左養生mode已經休閒化 開始玩收集向
DMC 3子又太OP令到之前D 高難變易左咁多 而且有活動果陣3子刷魂學技都又易又快又速成 正常育成一隻無活動既角4覺滿星盤+學技無個幾月都未搞掂

直接同小浩買個異國ac完左個心願佢

見到大家恭喜一個自己block咗嘅人，
撳返開嚟睇，我明點解我block咗佢

有咩咁勁？勁難抽囉

可以睇此post第一頁

垃圾黎 皇龍世一

論ARK配上去,無咩角色岩佢
因為佢係幫你即刻儲100%必殺,用完再幫你儲多100%

乙太裝
死左番生一次 (唔錯用,但除左高難你有幾可會死) 所以麻麻

技能
頭幾招都唔錯 (但都係無咩特別)
LV10個招 炎屬+傷 (岩火屬角,咁岩DMC有但丁,所以同佢絕配)

雖然講到佢好似無咩特別,
但呢張野配加護天使=超越10分既角

而家唔想要異國了
DS前會改名做抽唔到科燈

配合加護可以大技三連發

求花生

點解係加護
其他角一樣出到兩次必殺

其他角既必殺
自己等儲完用一次咪算

玩過加護必殺就會明點解配加護係最強

小心燈過左龍

講解下，破神加護點build？

表情撚
仲要咁樣特登上嚟曬

咁岩呀 我都係block左

養生上水
終於打完情人節活動
10抽垃圾 慢慢推塔

都係物1到極
雷屬加傷不少得 (機龍/雷塞)
爆擊
特攻
二刀
星眼 (其實可以唔用添)
其實呢度夾夾埋埋SC都快滿

隨緣啦抽唔到咪又係繼續玩
呢隻game勝在夠養生呢度啲巴打又咁好吹

呢D唔中都唔會上黎
所以我通常睇完都由佢
最多講句恭喜

屌你.正WO

要塞大貓5蚊我買!

2個活動都打完 塔又打完 養老到出DS

雙UR 10蚊 排隊

坐緊巴士笑撚左出聲

張圖笑死

垃圾黎,唔中就冇其他UR咁泛用
中左就係世一

換走咗歌姬入yoda
但yoda啲血俾人掂幾下就瓜

DMC淨係聽個主題曲都好正

張皇龍劍機仲笑死

我係因為lunch time 完左
番左公司開工
頭先lunch time 刷關回收石 抽埋最後一下

到底要點改
先改到

任玩

DMC一野推快左隻GAME既進度
無論係角色強度 養成難度 抽野難度都係
都唔知係好定唔好
抽劍機果陣明明好難中
DMC就瘋狂出

真係改得好正

係好既，新入坑有跟到既話係玩得輕鬆少少

星盤點左d +hp先既囉

台服聽日出 クレアとダルギオン 競技場SS，有無食評

返工笑出聲

好撚好笑

個page名

出dmc 頭個幾日 一日推3個post咁滯

一出出3隻腳。。。唔快就有鬼

周回放V行頭好啲，放2或3位招電cover唔到啲怪

我以為自己升咗都咁少
睇返原來未升 sorry 自膠

佢出前幾日放啲teaser 見大技有CG 已經J死

得NERO係手
唔想升好似唔夠自家角咁型

我沖緊主線

真心,我都係幫d ac練到可以2秒先放

我諗住刷好D活動佢就算

留石

今日你係威嘅 比你繼續吹

簡而精，我10抽試運

至少拎到張情人LR呀都要

拎完啦

dmc真係易出貨咩。我買十萬石帳
抽左七萬都係得v同旦丁加張魔王

破神反而30抽中

都係睇運同佢個機率問題

你叻仔姐

十萬石帳冇用啦 得dmc 唔齊舊ark

舊幾人仔 圍番洗紙 一百八十幾
唉 屌

果時諗住由台版轉過黎玩下
點知玩到停唔到手但呢度風向太快跟唔到咪買石帳

好撚酸

快d抽啦
唔抽唔知時運高呀

咁HI多呢D圖

好撚葡萄

咁撚貴

買初始咪仲快

溫書唔理你地

得破神
冇加護 冇科燈
都係冇用

20抽定兩抽呀

呢度好彩小小到其他game做祭品啫
公主連結抽到保底呀

600石

之前肝DMC 遲咗個星期開始打情人節

dmc出之後先dl日版
玩左一日再轉買帳
果時d風向搞到都唔知買乜好
小浩又未update
結果買石帳自己抽

BTW宜家玩得好就OK啦

小浩佢有無新UPDATE

依家叫ok等ds出

ark都未係好齊 但破神加護 yoda v 旦丁 機女都有排練

小浩都就比你地清倉 仲諗住買

望到角色有3個名以上都知有排練

初始 加價 同 靚號比人棄曬

即刻整番個黎玩下

連兩秒v都未整到岩岩先升到異國lv10

又唔洗咁講嘅有但丁都好啦

場名禁破神

後日軍師英裝

好撚好笑呀屌

好似用dr stone sr都做到兩秒
等果張算

個背景似係有新Ur

養生game

我升埋星眼應該得
但升ark好慢長

新角+新ark

新角 & 連動 永無停痴線 疊住都要出

無限重生

SH 到ds!

有冇買兩倍魂

咁出法點sh 2週年

哇
好吸引
但都係SH到DS
因為得返3千石

唔諗住追到中 呢隻單吊9萬追左就無子彈DS 最多1pack 唔中拎埋專等復刻算

想迫死人咩

無呀
懶得搞課金住
諗住等9600 ur一次過課

同意, 1PACK換埋專等復刻

其實軍師咩技都未知可能睇完唔想抽呢

+1
最多1PACK
一律都1PACK

魔/物攻都接受
不過又係男人
近排好似多男人得濟

只可以話俾大家聽單PU 9萬保底既新英裝係好撚難中 自己諗自己計數 因為佢出2個星期 有疊左DS 時間可以望埋DS 出乜咩星盤先決定課邊個

痴線，出得咁密幾多石都唔夠
之前有無試過UR有保底？

咪又係法師
法師上限基本上定左啦
除非變左物理角

我問過 好似話冇
9600有償都係出過一次保底中

可能又係物魔都食, 又係要科燈

有 出過15萬石保底換1張 我記得有巴打講過

之後焗你抽埋ds

前段皇龍好似15萬鑽一張

係我講,但我都係聽台仔爆進佢地呢D玩左好耐既人講

但9600有償保底係1.5係第一次

下個post標題
2021年最養生手遊

2個POOL重疊左1個禮拜時間 唔等埋DS就ALLIN 到時後悔唔好賴人唔提

等我仲信左以為真係3月ds後先軍師
之前仲講緊2月25....
痾撚曬破神....依家又要再課

兩萬抽軍裝英裝加新ark

輕鬆啦

祝你輕鬆中,課少d

祝埋我我諗住就咁無償3千就中哂

點睇

應該聽日有野睇la 軍c

無保底都有好處，放心抽哂佢唔留石

想要女+1而家主力兩男一獸

所以我都係睇下先

都係比較想要DS多D
就算抽中要升又係難到67

我想問無限首抽係咪多得三粒ssr
我刷左好撚耐都得得2個 聖物同1隻角色
但巴哈這要飛空艇，沙蟲同海賊船

祝你中軍c英裝

2張SSR夠做啦

好啦

佢之前出野有冇出得咁密活動疊活動咁出

台版?
刷到你傻,果台版中左一張加隻角就開

15萬
姐係幾錢 1 pack 7800有償石?
要成20pack

唔洗跟巴哈
個人建議砂蟲係膽一定要有（二刀流太多build都要）
艇同海賊船唔係太重要
反而異國同蒼冰同榮光仲重要（異國學星眼，蒼冰同榮光要佢把武）

第一次50有償有一個月兩倍，好撚抵
早課早享受
第一次online買itunes gift card間野職員會打黎問你係咪自用驚人比點數雞呃

1月入坑個時的巴話隻game好養生

想賣緊其他game d ac 佢,專心玩LC

隻驚係咁，撚狗咁撚，但都係撚個啲個個pool都抽既

皮幾

之前pad用慣信用卡課
要搞過個apple id煩呀嘛
唔知同一招可唔可以咁整

賣啦屌

賣黎換課金錢都好

果陣話刷完活動分好撚養生 都係掛機
而家呢...

成堆角係手既話自己諗下洗唔洗抽啦，練都未練完，都係T1角既話分別唔大

都係好養生

我第一次刷左幾個鐘但發現有4紅多數會有兩隻角色
刷首抽唔撚易想玩啲輕鬆啲都係買ac好
或者你可以刷完體驗下遊戲玩法先不過到你識玩就發現自己浪費左一兩星期

重點係ark

我都知，上面講緊軍師英裝

軍師英裝係仔，不了

pad課到既應該一樣得

有強烈收集癖既話其實唔係被營運撚 係俾自己撚 你望下手頭上既角係咪真係唔夠打爆機先啦

想練晒佢幻英躺住過

守望岩岩20000鑽爆死左 垃圾驚

我4萬無白盒 連埋上期6萬 屌佢老母 係無白盒 即係lc 連紅波都唔出呀

自從我HEA玩之後 次次都係30抽內出
今次未來主角有少少想要, 諗住抽到就玩番下, 點知唔出
果斷棄

營運：唉我唔知我唔想知 呢啲做生意講供求 有人買就有人賣架啦
而家隻隻game都有課金啦
我有做宣傳咩 冇呀我都冇導佢地 關我咩事姐 關我咩事姐
根本就係佢地自己衰 佢唔課 佢唔課 我地冇野做架喎
炆咩姐 我冇炆呀 根本就係佢地自己衰

軍師+DS 應該黎緊好快有血案棄坑潮

都係多謝巴打你個帳咁正
d 角有排我練，另外想問下點解會升左隻開眼？

應該係全滿

100% LV10 點數點全滿
即係ARK D數值 技能,點哂最高